後續行動？

其實平心而論，係咪真係冇可能重返街頭？
呢排嘅民氣應該聚到人
其實71大家都係比人鬧住送頭咁出咗去
國際先知香港人無懼國安法
我唔係話想要去到poly咁損兵折將嘅犧牲
但一場革命，同要打好國際戰線
係咪都要有本土嘅戰線去比fuel國際
依家嘅子彈好似係政權對人民單方面嘅壓逼
但就少咗人民嘅反抗
我預咗犧牲㗎啦

反共勢力街頭集結然後被中共集中播毒?
等美國制裁好似實際d

重返街頭起碼要過冇新確診先
養精蓄銳先，急唔嚟

反抗唔代表有子彈
美國決意用香港牌之時街頭行十動最大用處已經用完
當然唔係唔再上街
只係要有個機會先得
而呢個機會要好多人一齊認同兼大眾參與到

呢個係大公文匯啲propaganda
Btw唔係齋等嘅 但同意一定要keep住twitter戰線 同各國議員進行遊說

嗯嗯 都啱
我心急咗

傻ge 有信念時常提自己先好

所以666死唔封關

呢個唔係最大原因，係想搞健康碼